
                      Absolutamente genial. Nunca pensé que una película de monstruos pudiese contener la crítica mas virulenta que he visto en años a la política militarista de los EEUU. Y adoro el personaje de la hermana arquera. Voy ahora mismo a comprarme un chandal rojo y blanco.
        
            